Hugo suis arcus Cato sensu dogmate Marcus ne meritis parcus jacet hic quem protulit Arcus mille ter C[100] Domini die annos luce Cirini traditur ut memini cineri corpus caro fini basilicam simul et fabricam capse fabricavit angelicam det ei curiam qui cuncta creavit amen sancte Benigne ora pro eo.